林鄭正苦根本就推緊前線醫護去死

03年嘅教訓

經濟要緊！寧願賤民死都唔可以影響經濟

只要有一個超級傳播者

就會數十醫護死

醫護再唔出聲，真係仆得街，湧撚曬落嚟，醫閪咩

醫護再唔罷工
真係俾班支那蝗累死

超級同非超級有咩分別

唔係罷工罷得好爽架咩

勁 同唔勁既分別

Push

自己唔撚識罷咩

e班仆街根本係推緊全香港人去死

係，咩都唔預防，有事叫前線醫護死先

2003一次，2020又一次，班蝗蟲衛生意識從來都冇改善過，將來都唔知仲有幾多次

醫護，唔值得啊
為左啲低端人口而付出生命唔值

由9佢死

傳染力既分別

GOOGLE SEARCH: 劉劍倫

64 歲的劉劍倫醫生是香港沙士(Severe Acute Respiratory Syndrome, SARS)的源頭病人，他從廣州把沙士帶來香港，在下榻的九龍京華酒店傳染 10 多人，其中一部份人把病毒帶入香港醫院及社區，以人傳人方式感染了 1755 香港人，當中 299 人被沙士奪去生命；另一部份在酒店受感染的人，把沙士帶到全世界，感染多 1000 多人，令越南、新加坡、加拿大多倫多及台灣成為疫區

珍
大家唔好再道德撚上身
個正苦當人condom